香港首富李嘉誠都未試過當街派錢，幣少係咪可以取代誠哥地？

香港新一代首富 幣少

bill gates都無派過
取代埋

可以仲比人拉左做監犯

無錯

遲下間間大學都會有 幣少大樓

幣社人

幾多人靠炒地產發達
誠哥冇派錢